行山聞到陣臭味 有冇知係咩植物黎

琴日行9龍坑山 一直聞到陣奇奇怪怪既味
由呢棵野到發出黎
有冇人知係咩

油甘子樹？但係你肯定係棵樹有味唔係其他嘢？

肯定係棵樹啊
行埋啲聞臭到暈啊

我都聞到，開頭我媽仲話唔係，試過幾次之後，就知真係呢棵樹！

油甘子樹唔係咁！

咁係咩黎
真係好臭

係唔係有條屍俾草埋著咗?

唔會咁恐怖成山都係屍掛
一路行一路聞到喎

行既係九龍坑山

似米碎花

會自首啦

係咪啲人係棵野到痾屎炸